霸氣後生仔零粗口屌走黑警

藍絲：
美國警察你估好好咩 開槍打死你啦
（下刪5000字）

美國係咪無pprb呀

你試下同香港班狗咁樣講法例 你會阻差辦工

用理據講服到既仲係唔係黑警

中國人要面子
如果香港發生 個on9仔差佬一定磨爛塊地先肯走

香港啲狗會直接打鳩你
無乜好講

香港黑警應該第一句就爆粗，之後五隻狗衝出黎圍個靚仔，再有大批防暴支援唔比人接近同拍片

睇錯後生零仔

香港黑警已經拉人點會仲同你講法律

仲要粗屌

然後罪名係襲警

民主就是好東西！

係美國班差佬一早開槍啦

對香港班狗甴？
搭左啦

第一次警告
唔好再嘈
第二次警告
收聲
拉得

香港應出咗三架EU

樓上咪講到香港警察咁誇張啦！

最多咪直接噴你椒

然後告你犯限聚令加非法集結

再同你講有咩事可以搵投訴課或者同個官講

唔會

只會唔知點解被人推落地壓實再拖上狗車

係香港應該扲咗枝槍瞄頭.
甲曱！咁撚串！？知唔知我係度就可以啪咗你？

係香港
同佢嘈多兩嘈直接撳9你落地下啦

列為極端恐怖分子處理

美國「黑警」根本就稻草人黎
佢地警權過大唔等於佢地係無人性賤畜
又係典型嘅「西方國家都有問題」論述

係香港，呢條廢青一早比黑警打撚死咗啦

可惜香港法律唔保障平民

係香港真係死撚左好耐

係香港就會請你返警署慢慢協助調查

child登仔全面進場打飛機

Ching望下日曆係咪2014年？

應該成隊防暴全套裝備撞鳩個細路
再捉兩件查證
再無啦啦搖鳩個細路話係咪阻差辦公
再拉上警車

一早拉左非法集結

冇錯就係咁

sad but true

呀蛇做嘢唔駛你教
然後噴鳩你再抆棍
除左呢啲佢哋都無嘢識，
其實幾可悲

香港講到一半已經拉撚左你啦，講乜鳩姐

肯同你續條續條講就奇

幻想：係美國？人地差佬一早開咗槍啦

現實： Ok! Have a nice day

可能背完都唔記得哂

有咩同法官講

香港嘅話，塔你返去話單車有單車鏈，可用作非法用途，藏有攻擊性武器

再送你幾棍先比走，惡撚過城管

香港已經屈左襲警

之後會話同法官講啦

然後紅官再答你：呢啲唔好同我講

：我唔知 你到時自己同法官講

一講邊條法例啲狗就會叫你搵PPRB再打鳩你

證明就算美國都有白警

睇到佢自己柒左之後話have a nice day

香港死黑警會話:
我唔係黎同你討論
請你離開
我已經比左好多次警告
你再唔走我就拘捕你

黑警：「有乜留返同個官講」

再告襲警同藏有兒童色情

再告襲警

係香港一早出咗EU喇吹大雞搭埋人返去
屌，班狗幾撚時死

真係會（如果係黑人）

講嘢大聲啲都告你襲警

你漏咗襲警同藏有工具可作非法用途

係香港 坐緊48啦

上去留言講
有薑黎香港咁講
打撚到條鬼佬被消失

e+係香港啲狗撚敢一個人行咩

香港黑狗抄牌都會話星期日不是公眾假期。🤷‍♂️🤷‍♂️

有鐘頭影住就係咁同你講警告你警告你 然後話警告無效 開始施暴 但其實你根本咩法都冇犯 而佢根本唔撚識法律

響香港同班popo講嘢=襲警

拉幾個路人埋黎罰你2000

佢哋成日無咗下半部，人哋會調查

有粗口,我聽到bullshit

以理服狗係香港係不存在的 有真正人權法律嘅美國真好

香港班死黑警，就算你幾有道理，幾識法律都冇用
因為法律係佢嗰邊，佢錯嘅咪釋法變到佢啱

以前可能會有人講
係美國你敢同差佬咁講野
一早俾人差佬打或者開槍啪左

到2020年既今日置身香港省既人
應該都唔會再講得出呢句野

以前個個話香港好安全 好文明
點撚知有一日廉署會改左做coffee shop
法律生態仲衰撚過印度

係香港
你第二句都未講完 已經俾人壓落地下
斷關節牙都甩跟住流晒血咁入差館

早兩日搭車有廢中講美國差佬摑人之類(tvb新聞)，話美國都係咁
之後有個呀婆一路行落車一路講，但係人地會查呀嘛懵撚
之後附近啲人望住個廢中佢啞左

香港黑警: 襲警!!

班狗係咁, 已經拎棍打頭，打爛你架車, 推你落地下

拉入狗屋後 再附送其他罪名

依家差廚你襲警 阻差辦工 再加十幾棍

想知香港黑警會點？

香港警犬應該打左人同拉左番去

睇晒條片諗住條差佬開槍啡拍片條友
點知無
藍絲呃鳩人

香港講法例
你同佢講乜都入到你

香港黑狗比人串到無聲出就會禁落你地下
大吠：講對唔住！！！講對唔住！！！

重點到最尾問個警察叫乜名
人地肯答

阿婆鬧人懵撚 好好笑

香港佢會瘋狂查你身份證
查既過程你一路同佢講道理 佢就會話你阻差辦公
再懷疑你藏有毒品 瘋狂搜身 再瘋狂查問
不過我諗外國一樣可以做呢樣野 不過做唔做係一回事
講真同班fd俾佢地玩一兩野 搞個幾鐘 都冇晒癮

班傻閪又真係成日都咁講
成個小學風紀咁

睇comment話唔可以超過5km/hr，即係快過人行路少少，嗰個美國警察似係跟進投訴，香港嗰班721都睇住你死

阿sir做野唔洗你教
踩單車？道歉啦

agger

9成9留言都係
19 hours ago 香港警察: 一人非法集結
19 hours ago 香港警察：管你媽的，先打再話
19 hours ago 外國警察: 祝你有一個美好的一天 香港警察: 我就是法律
19 hours ago 港警：好啊 你想這樣玩是不是？ 跟我的催淚彈說法律吧
19 hours ago (edited) 如果在現在的香港會被按在地上打，在抓去關，以前依照法治，現在靠共殘黨政治正確執法，中國.維權律師還能被非法關幾十年

第一次警告
除口罩
身份證
袋
入後巷檢查
第二次警告
call 支援 封鎖線
第三次警告
你同法官解釋 唔好同我解釋

後生粗屌零仔

想問下巡官係咪姐係普通行咇散仔？
計哂各項福利有成球港紙年薪咁cls

另加爆閃電筒長射你隻眼

咪向前推，之前屈你襲警

你行前一步
唔好咁近我 襲警 拉得

冇呀
喺香港 如果附近有記者影住再問點解拉
咪叫你搵PPRB 再撚你幾廿粒鐘咁

去留言個度有大量五毛 上呀連登仔

佢係唔係好大聲，但佢行過嗰條路嘅人都會聽到咁

直接搵啲卧狗企埋黎
你爭幾多個人 我哋幫你填數

反黨一次 兩次 三次

得啦 叫你老母幫你打官司啦

直接拉鳩你返去啦仲講咁多咩
再嘈就強姦雞姦

香港：用武器唔洗計數寫report
一定拎定支噴霧出黎

抗爭精神長存

你是Gay

香港未講野個頭已經比人扑左一棍啦

隔離影乜? 有無記者證?
再留係到當非法聚集

但最後有講shit喎

老實講 美國差佬起碼敢自報姓名
啲狗呢

帶你去曱甴屋先 告你襲警 阻差辦工 公眾地方行為不檢 再叫你保釋 每次報到都寸鳩你

bullshit其實唔算粗口 頂多係粗俗啲嘅用語
同理於damn

你係咪襲警
你係唔係襲警啊
你係咪襲警！
你係唔係想搶槍
你係唔係想搶槍
得啦捉住佢捉住佢

建議吹雞入去用句式仿作撚鳩死啲小粉紅

例如 小粉紅: 暴徒放火燒人係為民主自由
你: 點解暴徒要燒人？
然後佢答下一句
你就繼續問佢點解 問到佢無地自容

應該好快就會失去理智

連登真係垃圾 日日都要打飛機 又唔係係香港 出個咁既post 唔知爲咩

啱啱紐約市黑警去黑人區驅趕人話唔夠社交距離。有一個出手打旁觀者。俾人影哂 手法同香港一樣

嗱。人地俾即時停職調查。香港就拎鐵馬撞人就升職

我啲藍屍朋友真係會咁講🤣

點解你地講到香港警察咁差？
宜家呢個萬惡既美國帝義下養既走狗最後走左去喎
換轉係支持中華民族偉大復興既香港警察一早3eu 2豬籠一落地就嘖下胡椒
keep 住d gear 用先係得住納粹人架嘛
美國走狗垃圾

黑警只會打七你

有眼疾唔洗出聲話比大家知的
明唔明白？

班狗叫啲市民同佢道歉真係好on9
咁撚大壓力咪柒撈啦，有人唔做去做狗，
駛唔駛舉手話埋俾老師知？

: 我冇野講
警察: 你冇野講就仲衰 一定入硬你
: 我冇野講
警察: 你唔講就打到你講 鋤多你2條罪
: 你知道有多少警察演過這齣嗎

係香港連名都唔俾你講
點會俾時間你講咁耐法律

警政府

仲同佢講咁多，的佢返差館慢慢查條𡃁仔已經即刻收聲

係香港一駁佢就俾第一次警告，再駁就第二次警告，之後上孖葉上狗車打一身，返到狗屋再打一身困夠48

同意，片裡面個警察雖然對法例認識不足，但做足份內事跟進投訴好值得讚，衰咗又唔會去死撐。如果發生嚮香港普通人就算上埋警署報警俾人叫佢唔好多事。但藍絲報警就會即刻做嘢，合法都屈到你唔合法。

香港警察根本唔會咁認真去處理投訴，除非投訴人係藍絲。

香港個啲除咗粗口 唔識其他語言

做得執法者 有權力係手 , 再加上中國人社會 , 一定要面 , 咁樣俾你駁 佢地接受唔到

係美國 個廢青係黑人都係

美國警察唔係黑警，係正義警

唔爭氣笑咗...

個警官好撚守法了
最後仲祝佢
雖然係唔順超果隻
香港： 我屌你老母暴徒 我話係就係
之後疊聲 我比第一次警告你
拉佢！
香港警察？
賤畜而已

香港黑警拉撚左返去打一身先講
咁撚柒串呀嗱死曱甴

藍絲：
如果喺香港，一早拎棍打撚死你啦
（下刪5000字）

後續:

被打臉的警察是巡官Mark Steven Coble，有很多國外網友好奇像他這樣沒事擾民的警察，一年可以領多少薪水，結果有鍵盤柯南查到他的年薪，Coble巡官年薪含各項福利總共為205,865美元，折合台幣超過600萬，這樣的身價也讓許多國外鄉民直呼驚人。

而片中的少年因為這支影片賺到250美金的收益，他最後也全數捐給監督警察執法正當性的「美國警察問責計畫」(National Police Accountability Project)。

巡官即係香港黑警既咩rank

香港黑警：拉左返去先!有乜野同個官講!
黑警一哥：被捕人士唔遵守警務人員指示，阻差辦工，警員專業克制

留返熟悉巴打答 唔熟
但一search個美國警察
即刻有個網顯示埋幾多人工同福利
超清晰同透明

起底?拉得

其實無話特別祝佢
佢果句have a nice day同我地既你小心D睇路差唔多

仲係朋友

真心?

如果個後生仔係黑人
可能有另一個結果

相比起後生仔屌走佢
更欣賞警察唔會因面子 濫用權力為難
其實都見到佢條氣唔順 但又禁得住自己

係

用法律襲警

have a nice day 係美國即係禮貌D既 bye

喺香港條𡃁仔犯咗幾多法

阻差辦公
非法集結
襲警
透露警員私隱
攻擊性武器
限聚令

香港講兩句就大大聲話你襲驚阻叉扮工
再推你埋牆CALL馬4-5隻圍住你再搜身

香港差役直接6個人拉你入狗室 打死你
之後再掟你落海
完

呀婆都醒過佢

1.冇講粗口
2.冇恐嚇
3.冇出手
4.有報自己名
5.自知理虧會敗走
突然覺得我對差佬要求好撚低

係最近有限聚令先拎嚟玩爛，平時邊有咁「好」表現，另外，請正名黑警，香港冇警察

由上年6月到而加，上面講嘅都做過，你同我講冇咁誇張，追貼啲啦，未瞓醒咁

真 立刻出椒
因為佢知自己智商一定唔夠人嘈

其實美國警察算唔錯 慢慢聽佢講法律
又唔會一味認屎屁 最後又比名個市民
講真有法律有理有據既社會先正常
香港果d宜家算咩？

美國律師可以靠呢D CASE同個事主發大財

下面啲留言清一色屌香港警甴

有

一係坐，一係畀人報仇槍殺

香港黑警：返差館先講

大概兩粒花

。

公眾地方行為不檢 拉你入去48 跟住單case拖足一年

一定係收左美國佬錢 唔係點會係街踩單車

勁但係如果真係無呢條法嘅話個後生仔係勁撚狗證明所謂執法者根本唔撚熟法律

影住佢 咁多人望撚住 佢敢亂黎=人生玩完
唔排除如果單對單, 條仔應該比人拉咗

你揸GTR 你死左喇

有cam影到撚住緊係唔夠膽咬人啦
如果做錯野人地有正常機制監管
似香港個啲咁無恥咩

16.16.502

玩到警察一棟都冇

做過一次真係好撚驚

可能我真係著住恤衫西褲 佢唔夠膽再進一步玩嘢

你連個跟字都未撚講完已經比班冚家鏟仆撚到爆晒缸

好有潛質做律師
好羨慕條片個差佬 瘋狂俾佢用法律約章掟到口啞啞

其實都幾好，肯慢慢聽你講
又唔會堅持自己一定啱